東張西望介紹東涌郊遊好去處

痴撚線

今次仆街了

搞鳩人地條村

仲嫌唔夠多支那狗

淪陷了

法定古蹟都搞

班支那狗掃貨就識 點會同你行古蹟

啲彈塗魚仆街了

東涌準備全滅

啲蟹molamola

招潮蟹rip

彈塗魚RIP

準備滅族

壯陽

彈塗魚:多謝你介紹

上集先介紹完大陸人生食螺同蟹
今集仲介紹d大自然生物

支那狗真係會去？
佢地只在意啲奶粉咋

港奸嚟講，cctvb fake news第一，東張西望絕對係第二

屌你老母cctvb
嫌唔夠多人呀

彈塗魚中暑

tvb真係好撚仆街

屌cctvb真係好撚冇腦 用啲咁嘅手段谷收視

分流手段極佳

保守估計旺角同上水一帶會減少一成支那人

貝澳 大澳 梅窩 大佛
以後應該日日周地屎尿痰

彈塗魚

睇見就火滾 放火叫救火

估唔到仲有香港人咁天真

CCTVB真係仆街到極點

彈塗魚rip

唔使以後，已經好撚多大陸人唔畀酒店錢走入貝澳紥營

屌出聲，踩 多腳東涌人

一早大把蝗去啦

淨係見過行山 周地好多垃圾

啲小動物應該冇哂 仲要周圍都係垃圾 啲村民屋企應該會比人強行入侵

東涌比人當狗咁撚

果兩個學者都落地獄啦，學術成就續約quota唔係咁刷，最好笑係聽到佢講果句依家好難搵到咁唔受污染天然既地方。。。係呀。。你講埋出黎咪無

屌你老母
死毒撚縮你龜閪度

棄子黎

大陸大把人係鄉村大
咪用你城市人既角度睇人啦

大嶼山加速淪陷

全力助攻

去行下先

Ho Ball

唔緊要，介紹番佢哋去tvb啲廠參觀咪仲好

可以免費見到明星

再創世紀李成昌條村 ？

焦土撚

個廣告好正

之前連登話推介景點比支那人個post有人擺上支那論壇未
利申 無ac

有冇人可以用簡體字介紹tvb廠，再放上支那網